*************************** Sistema validador de Cartões ***************************

Sistema desenvolvido com avaliação da He Labs


Projeto: Desenvolver um sistema para vlaidar cartões

Defninições Importantes: 

1 - No final criar Gem para que seja possivel usar o validador de cartoes em outros codigos
2 - Ser fácil adcionar novos cartões seguindo o mesmo padrão
3 - Criar arquivo para realizar a validacao via terminal
4 - Realizar testes
5 - ...


